緊急法都未過一個禮拜就已經叫休息

好囉 今日無乜人開花啦 送曬頭
而家港鐵完全無事聽日準時可以番工 休息夠未?
說好的律師呢? 又休息緊?

今晚拉嗰啲街坊嚟㗎
想搞罷工係咪一定要搵借口話冇車搭呢香港人

假日就停開港鐵 宵禁戒嚴
話就話因爲太多毀壞要停駛黎維修 否則有危險
但三日未夠又話可以開返
可能聽日又話咩10pm就提早關閉鐵路

即係想我地平日就好似乜事都冇咁準時返工返學放工放學 假日就乖乖聽話留係屋企睇TV咪搞事

呀sir，你屋企人死哂啦

風向撚多到
唔見文宣POST

今朝一起身就全部人花式割勇武
又美國朋友 又律師

星期六至一共3日, 休息撚全面進場, 休息完星期二港豬可以如常上班了, 諗起都扯旗

和理非去自己果區玩人鏈，唱下歌仔

和貼連儂牆